雙性戀丈夫外遇56歲男毒販 老婆報復也愛上他

38歲陳姓女子與黃姓男子結婚，婚後發現丈夫是雙性戀，而且外遇56歲吳姓男毒販，陳後來氣得與丈夫離婚，但為想弄懂吳男有何魅力，竟然主動找上吳，兩人後來相談甚歡，竟然變成情侶同居，北市警方日前前往北投區緝毒，當場逮捕吳男及陳女，並在兩人身上起獲毒品，縱綜複雜的關係也令警方咋舌。
據了解，陳女原本與黃男結婚，後來發現丈夫經常無故外出，而且常偷偷摸摸拿手機傳簡訊，疑心黃有外遇，追查後竟發現對方是男性，原來自己的老公有雙性戀傾向。
兩人後來因而離婚，但陳女越想越不甘心，想要了解橫刀奪愛的對象究竟有何魅力，向前夫要求介紹吳給她認識，不料陳與吳碰面後，兩人竟然因此來電，後來進而交往、同居，陳女也染上毒癮。

警方日前追查1宗毒品案件，循線查出吳姓毒販在北投一帶出沒，前往立農街住處搜查，當場在吳男、陳女身上各起獲1公克的安非他命，警方偵訊後，依毒品罪將這對錯亂葛糾的毒鴛鴦移送法辦。

兩個男都係雙性戀

屌完你屎忽再屌埋你老婆

屌，諗起都扯扯地

咩戲？

劇集嚟，Breaking Bad

有呢幕嫁咩？？

未見過呢幕嘅

咁似古天樂個戲

拉！ DLLM !

呢度吹水台

肯定好靚仔，男女通殺

無呀，幕後花絮相嚟

個班底勁玩得

ic ~呢套真係必睇

睇晒 Breaking Bad 再睇埋呢套